日本果然超嫌韓 支那吳亦凡美國itunes作弊單嘢都入埋KPop數

睇日本wiki K-Pop時，睇到嘅